話時話，距離中共滅亡得返兩日。

郭文貴睇今次準唔準啦。

佢準備跳樓啦